接種乙型肝炎疫苗問題

我上年11,12月打完第1,2針之後 前日打埋第3針 但係打完之後唔知係咪過敏
個手臂位睇落無事,不過摸到手臂硬左一忽肉,想問呢啲係咪浮腫?
有冇同樣經驗既巴打?
今日去左打針間診所,不過閂左門

上左衛生署個網睇,佢又無講要點搞

正常 所有肌肉注射旣疫苗都會咁

唔該巴打 , 因為之前兩針打同一個位都無咩事

過一排會散